有冇人幫襯個ig間blackstory?

話說個半月前喺呢間野訂左貨
原先講明兩三個禮拜到貨
但一拖再拖 問佢又無覆
想問有冇咩辦法?
麻煩晒!

應該係「過」

又一單ig購物陷阱

睇佢follow人數
啲post又唔似

推一推

I know that feel bro
我都試過呀 之前3月訂左個袋 比左訂金
之後佢話預2星期到貨 到貨通告我
到差唔多4月尾 我都冇為意 就wts問一問
佢話仲未到 如果唔要可以退訂 當時我話繼續等
Dllm等到6月頂唔順 同佢講退訂算

師兄咁慘
睇黎等多排 叫佢退訂算
咁無質素既鋪頭
交代唔清唔楚
點建立信譽?

仲喺 ig shop 買嘢

似你呢啲死讀毒撚咩 淨係識去U記

自從個次之後我都去呢間冇買過野

見個page仲係咁出po
搞番掂之前啲訂單先唔得?

幫襯個幾間 都無問題
係呢間要訂 點知訂都要一拖再拖

我都中過伏
六月頭訂咗個袋
死催爛催問咗幾次 七月尾先俾到個袋我
下次真係唔會再喺度買